請問有冇巴打知邊到有最新個隻MSP 2D悟空現貨?

前排冇預訂，想請問下出面仲有冇現貨?

上星期去ins大把

唔好意思小弟冇去開個邊，請問係咪新貨的話其實邊間鋪買都冇所謂，定係有冇邊間鋪推介，因為我google過見到話個邊好似有d伏店
唔該哂!

新貨 so far咁耐無中過伏 再唔係去信和五x/孤x 都穩陣

呢間就算撚數啦

唔該哂兩位!